[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (314)

Ez

樓豬快到

啪啪啪

大腳gel

靚fake goal

Fake 屌

我愛樓豬

停角

想問問 有冇人跟到我張刷篤飛

比我收埋個大波佢啦

10.5b

fake 完咪對定

派我即收

9.5b 好吸引

fake咗就會變2:1

No

是油=ON9

G持

岩岩勝利fake完買左柏g

lm

今日fake完對家 唔靈 我柏都係咁

Yes

我係唔會放你老母出黎住！fake左 我就煎柒你老母一巴先！

咁今次

有8.5 b

BB

比啲角啦

叫佢刷角ok?

飛腳ng 85%

我要守尾關 好忙 佢老母係咁大叫

臭腳ng 大呀

FC 東京 下一隊入球 第三球

戒即場

大c有啲機

唔好啦高蛇

肛b又叫糊

安已不

3穿1是我起家必備

又話唔玩

2-2 啦好嗎

高蛇 放過細佬一次啦

無入球1000%
只要信不要問

度左條奪命4串1

唔得呀 和波 我煎到佢老母塊面甩皮

高蛇又話唔玩
反口無好結果

2:2 啦

呢到有無人跟盧狗買東京

有無人幫手屌下角

照跟
雖然我買左腳盤

want g

龜頭唔射精

鏝乂多仔

正氣

7c

9.5同路？

而家就真係射唔出

我個腳3.5b

盼望原諒我

隔離po

快d 3:0

快刷3角

No goal anymore

集氣

唔洗集啦

11c 2:0完算啦

信盧等死啦
事後佢就叻

鏝點睇

3:0集氣區

肛子啪啪啪

反了反了

不了

一早睇好腳然 主場都咁好分

黑名單究進
黑名單究極體

Fake 鳩屎佬

feel到又會有新歌

大胃反了

假盧講東京都信既

黑名單呢

why 反盧

信盧等死
郭富城-弱

唔會夠我架FC鬥！

比角呀

派我

想聽歌了

呢到

比馬會奪命

炒撚左車啦

我曼豬左20k 起緊家

盧好嗎

我我我

刷角刷角

大波波pls

姑9寒

角呢屌

東京㩒屌緊

唔刷點派錢

改名啦 好想踩爆你春袋

3.5b

呢個真3k都唔肯

比角啦

刷c呀飛腳東京

派我就會刷

刷我

角球呀！識唔識踢波架！

撚人咁好運

今晚有場超重心

8.5大角

刷你

等緊u give me water

出巴禾

衝得

直屌主然

唔好急，等高水，應該9角完場

有無成個陣?

曼城出少個龍，果斷大波

咩

刷角呀dllm

同意

飛腳one more plz

十卜

是但比多球pls

角變12m..

我比我粒波你

Who goal

Me

角大呀！-3c呀！

撚有foul

12m tokyo

肥囝波

兩球plz

踢哂波都十二碼。。

見到狗會封哂盤以為有波入

即刻有12m

強陣...

角球呀我要！

都幾清楚係冇foul

3.5B叫

十二碼？

入咗

未

12m變角thanks

入緊

邊隊12m

炒啦仆街

咪撚追和 咁樣十二碼

日假劇本？

大阪俾人追和就好笑

Away

變角啦

我隻角阿屌

快撚啲和

唔入

好波

12m變返角

miss

角變12m再變角

屌

屌垃圾東京 Blacklist

守得好 請你老母飲啖水先！

屌 寧願入

射失唔變角 屌你老母呀

有我

未買就變角屌撚死你

補20分鐘ok?

10.5b 針

邊個話？

輸12碼果時你點對佢

我京

哇 屌 我個心想跳出香港

係角呀

煎左幾多巴先換到啖水

9.5報驚

8c

飲屎水

比c啦dllm

嘩屌大久保當keeper個頭波咁踼

變角

希望爆c有人派我

-2c

好茅盾 買左臭腳同大波

岩岩開撚錯盤啊

最近研究咗條新例 開post者擁有自動lm功能

-2c！

正義得到彰顯

我個 2.5 big 呀

笑死

加油

是但一邊入啦仆街

屌你老母 十二碼又唔撚入

9.5照殺，大角

不了 唔派弱智

-3c

又恰

無入球1.44

又扮盧蛇

買華西-1好冇

12碼唔入既話

收息

個假盧扮我呀屌

受傷拖時間
我啲角呀

唔岐視你

連c雅！

角球真係好黑自己
好地地買千葉勝利船盤推第三口大板
見5點引唔住買角細又爆
開左既大板角球又爆

10.5b 照屌

8.5b

Goal!!!!!!!!!!!

刷角呀！仆街！

啱先邊隊12m?

集氣pls!

俾臭腳累到淨翻50蚊 買咩好

3-0

中了 30

真。大波

勁

OG都冇角

sad

Post 飛即死

東京又入啦

我

恭喜

派？

屌 咁都變唔到c

8.5b jump

得啦 放你老母出黎啦！

又og

即斷 sad

一post即入

角呀，唔好淨係入波啦！

慢左跟 避左第三球

搞掂

讓一都有埋，，後悔買角球

細角啦

好撚假第3球

小心

入左10蚊9.5s幫你
放心

雖然我京輸左
但見到上面條飛會心微笑

-2c ar

多謝！thank you

3球夠喇
收手啦

3.5b 上呀

拿拿聲比多隻角

東京收左幾多錢

3串1 goalllllllllll

有無咁多烏龍呀

兩球og 東京玩撚哂

頂

快刷角！

最正係佢po果陣其實已經3-0 左

希坑

護級隊惡過狗

派我pls

有錢買德乙了

東京我地買你 你入2粒冇野好講
你俾返2c我地啦

角球pls

3:0 集條撚

將個波踢入龍門都唔踢出底線

派東京苦主okee??

皇馬都攻唔入 希杭想入到波？

咁都唔入

連c雅呢？

個龍好波！！！！！

-1

回籃

-1c

10c

刷c 澳職again

連c

10000000

神龍上身

又係龍門刷角

仲有，頂撚住啊

櫻花細
松鼠細/9.5大
墨爾本勝利[-0.5/-1]
大阪飛腳[0]
特雷斯登[0]
漢諾威[-0.5/-1]
華倫西亞 10.5大
米杜士堡[+1/+1.5]
RB萊比錫[-0.5/-1]
哈化柏林[+0.5/+1]
弗賴堡 2.5大
愛華頓[-0.5/-1]
紐卡素[-0.5/-1]
艾拉維斯[0/+0.5]
波爾多[+1]
西維爾 10.5細

中返兩場先
最緊要係盧狗出東京

10c....

仲貼

屌你老母呀黑到，又秒jump

有無手足派

1c more

9.5咁就爆左

終於羊了

9.5大加腳win gel頭
寧信假盧不信我的人去死吧

幫你地嗌！

屌你個西烏法

又Cashed

比多c呀

咪係
你好波d

又係咁

盧蛇好球

有無邊場有大信心 想追

支持

排隊拎錢啦

飛腳龍 勁到門前3m用頭救波流鼻血

多c 啊

補6分鐘

角大黨勝利日

收到梅林牌巴打筆錢了

祝繼續羊錢

東京輸左 幸好有c幫補

u都羊姐，大家都係9.5b

贏2場盤
輸2場角

角屌有無咁撚難玩

整多粒c

補6分鐘 一定要有c

衰無補飛

假盧好波

角只能買大

卡勞

都話條仆街扮我

有j圖有角

典解禾收5到

角大 奇蹟

知錯,,場場追住爆

8.5b gel

幫屌！
比多c呀，仆街仔！

屌 你 認真呢？

刷角呀你班撚屌

華西

唔係佢入架on 9

8點 漢諾威上盤

刷c

典豬梨即

真係有

無時間喇，出絕招啦！
直接踢出底線！

I love you

真盧再出水，呼籲大家不要再信假盧
華倫角細

Gun

盧㓋哲

俾多1角

冇c玩撚完

盧㓋哲是永遠的真盧

洪

華倫大波

佢班信眾就過黎波po bin我
唔好跟啦

屌 咁多角唔到

96上盤
華倫上華
特雷平手盤

個條仆街扮我呀屌，好撚炆

新手心水
Week1: 20中15
Week2: 12中7
皇家馬德里 上盤
哈德斯菲爾德 上盤
列斯聯 主勝
巴塞隆那 上盤
尼科西亞 3x4
漢諾威 上盤

華倫角細將顯我真盧實力
再迷信假盧的人再見了

13.5角細
9.5角細

真係人都痴

睇好既大板盤就3:0

華撚直屌-1盤都唔買

Buy

支持你
贏果個垃圾盧

上盤3x1

勝利1.5半大@1.9
東京[0] @1.97
希杭0:0 $10

輸硬

華撚2.5b 20.5s

跟咗-1的人有福了

中左點先

巴打你有冇贏過錢

冇........

戒賭啦

落街食飯先 一陣再上黎屌角

又中

華撚 69 特雷 3x1

華倫 角細

咁快gel

溝緊水泥

陰毛蛇

13.5細已經想跳樓

輸緊500k戒撚毛

曼城

耐心等候20.5s

痴撚線 輸咁多

單轟1860

1 未被接納 暫停接受投注 入球大細 星期六 14
大阪飛腳(主) 對 FC東京(客)
入球大細
大[2.5/3]@2.48

屌
仲以為自己買到 睇到無睇就行開左去食飯

gun

曼城出正選陣 再出最強英人屎凸靈
我信佢

500上5xxxx計劃

無事架無事架，虛火黎
真盧繼續支持華倫角細

墨假做咩cancel晒?

恩地蛇心水
墨爾本13.5b
飛腳8.5 b
69 上盤

又有巴禾
正

兩日尾數起機3串1

曼城空龍

真係假 馬會都唔做

有巴禾 下盤

兩分鐘黃係乜玩法

係 墨假害唔少人

1c

收錢

500上5xxxxxx 第二炮

我係新人 大家好

華西入波未

g持

三缺一太子打牌 有無手足打

傻既先跟

2015 米堡下盤

唔sick打

你波馬亨通 仲玩埋牌 不得了了

差鏝 96 同 華西
生生性性plz

Fat

痴線玩撚到咁

紐卡素[-0.5/-1] ？？

我覺得應該食到全格..

未買

96 上啊

我直屌主贏

狃狗西波唔敢買

點睇多蒙特果場

All in

多仔死忠 lm

想買佢地讓一球.

曼城空龍都買

入波啦華西

跟大蛇實無死

好似係球証罷工

收唔到錢做波

平時收埋咁多黑錢仲罷工

唔撚驚

無錢點吹罰呀

曼城-14c

出面咁多出水po

變到香討咁

華西有d危喎

鏝城西波，blacklist

好快d連c

呢個我真係唔敢買

肛肛注3穿1尾數 買少少睇波

華西唔係幾穩

對面護cup惡過狗

14c都敢買

穩撚到仆街

yes

點解咁講 冇睇

曼城快入

前鋒係意大利最廢前鋒

如果主場我應該諗都唔諗就買落去

客既話要睇睇live先敢落

btw g持角大黨

曼等9.5高水

01

City goal

鏝goal

mc goal

曼1:0

突然正氣

我城

曼城好波！
華西快手做野

兩場德乙加曼城 瘋狂刷角啦

尾數推得好呀！

空龍就打到對面波都射唔到

一唔買就正氣

刷角先啦

曼城角細

諗住半場先買

等9.5b 足水買少少

我覺得MC要報仇，一定狂攻

同意，走到底線都拉返出黎既西波
又領先緊

角細go

食屎曼城 唔買個就上火

Mc可否半大

星期六 18
米杜士堡(主) 對 曼城(客)
角球大細
大[9.5]@2.02

完場睇結果，去打csgo先

等下場算

同路！

華雷快入

勝利1.5半大@1.9
東京[0] @1.97
希杭0:0 $10@14
曼即場 0:5@15 客其他@10.5

華倫快啦心臟病

係唔係單跳緊

曼城 再入幾粒醒下神啦

華西 96 半場入一粒定定驚

恩地蛇心水
墨爾本13.5b
飛腳8.5 b
69 上盤
曼城 9.5s

半場唔入 就下半入fg

華西快入條防線好嚇人

1c鏝

-9c

屌拿聲 感覺到華西又要踢西波害賭仔了

兩口咁快單跳

鏝入啊 鏝

漢仔入粒先啦

all in定鏝ng等收息都得了

屌打到個範圍係半場咁

屌食角

1.015你收埋我果份

華倫好廢

買十蚊會變左1.02

你有冇買？

華倫 96 mc 全部-1 pls

廢撚到街場咁

無買我買就米堡ng架啦

黑到暈等大蛇水算

城子 456吧

鏝入多粒

鏝ng 1.30

漢狗入未

睇錯sor

高蛇求水

我真是恭喜你啊，買了個華倫西亞這麼廢的西波回去，恭喜你。

入未啊屌你

Trap

華西無入球

仲未收到梅林巴打

華西2.5b

希杭頂住

曼？0:1完場有幾難

華西唔入就比希杭入啦

ching咪亂講野

城城 你老母係我手上 你宜家同我轟多3粒先 ！

德乙夾好半0-0?

勇士

慳得一蚊得一蚊

肛巴 我捉咗漢仔老母 交佢俾你幫手屌到上盤全格

肥鳩

我要左。。。。

漢諾入未 鏝開大啦

希杭禁區拉跌人無12m

巴禾神救

角呢？你老味

Ok! 宜家我手上有老母兩隻
你兩隊人 立即同我入波 唔係煎柒你老母巴掌！

城城角細

忍唔到手
100蚊鏝ng玩下先

咁少野 佢地唔識驚

屌你越夠位未

華西刷角 求下你

兩場德乙角大 曼城14c 頭十抽二派100

華西刷角啦屌你老母死臭閪

人黎！同我將佢老母吊起黎 每過十分鐘冇一球
我就比啖屎你老母食！

LM

曼城 直播好撚正

華倫不刷角的

Lm

成隊係禁區頂屌打，爽

-12c 半場請8c

2c
-8c

g zhi

城城 6-8c完場

曼角細華西2.5b
派2個100

留了

留埋

正路
同埋0:1完

漢諾入未

華西 96下半場入兩粒 求下你地

0:2/3完

華西好撚危

德乙兩個主入粒先返更衣室啦屌

個zaza仲廢撚過基佬

西甲5c MC半場無5c就俾人反cup啦

但願如此

唔好侮辱基佬

屌 係bet365睇華閪睇到火到黎
次次危險進攻 之後變左希杭控球
同樣半勝都係1.8 點解我買左華閪唔係買鏝

曼城半勝有1.8？

-.-

1.73

西甲唔好刷角

2K德穴半細cashed

踢波刷角是必需的

屌 派錢
無買到

我1400睇個陣有1.8

對

MC未完半場

好多時都有驚喜

懷疑華西會輸埋

曼 再入

曼城入多幾球喇

大家睇到咁悶 睇曹星如屌打日本仔算啦

MC 無角

小注又輸了

-8c 睇下開唔開到

MC頭先先險過剃頭

嚇死

屌西甲唔係又大角呀

我bug緊屎比佢老母

墨2本半大
墨2本盤
飛腳
米屎ng

13.5s 已斯飛

2c算係咁啦

link?

MC 半場4c仲有得叫下

華西10.5s 頂撚埋佢呀

只求漢諾生性

獌拿拿聲入多幾粒定定驚先啦屌你

10蚊7.5S

睇下幫唔幫到手

城城好大力！

MC快連c

追數100k

城城你老母係我手 唔該你班撚屌 入多將粒先

96 特雷 要贏

屌你老母鏝 請你立即入波

串緊鏝半大想死

我都有買

齊齊集氣
買左一皮

華西1.5大 可入

呢隊西波，頭先有幾分鐘係到玩龍傳後衛，後衛傳龍拖時間

見到都火滾

哥狗刷角啦 屌你老母

漢仔連榜未都炒唔到點升德甲

鏝入波未呀

半4/5 快

留名轉運

冰角

你唔係0-1到完場咁鳩呀

城仔連榜未都炒唔到點贏足總盃

開直播屌下角先

華倫閪亞肯入波未

咁曼聯拎

鏝入多粒俾你

96華西

強隊唔刷c 下場好多時都..

華西入３粒好嗎

96 華西 鏝 全格 派 $100

插水

咁都唔入 華倫

26814257 LM

美斯

屌你老母咁都唔入

今日有狗屎運，Tokyo咁都大到。
又嚟4串1，贏出就一定要派喇
又到集氣屌波嘅時刻
抽20個，派100

Goooooal

華西 漢諾威

1111

曼城好撚廢,8-1佢啦米堡

哈化

踢波佬

96

屌你96 曼城

刷角啦你班撚屌

Ok

0:1特雷斯登

96 華西入未

華倫3連c

連C 8C

26814257

MC 10c 抽位手足含

齊齊集氣96 入兩粒

我要含

華倫12m

希坑

華西12m

Valencia penalty

即係依家派20個定中左德甲先

我 幫bb抽

諗起沙沙射12m

我幫你含

曼城3.5大波,頭5抽1派100

華西入呀屌你老母臭閪

96呢

Hi

華西幾次反擊都唔入

驗眼

所以咪有12m

唔買96啦,
96 派膠

留

missed 屌你老母

Missed

果然

屌你老母今日d隊係咪唔撚識射12碼

垃圾

12m都炒 華西係咪要落西乙

漢諾威入啦快啲

12m好撚難射咩

垃撚圾

依定開始對12碼期望唔係好大

12m 變c 正氣

角大黨最愛呢d

屌你老母華閪

最6.5b 入得過？

降班啦華西 廢到屎咁

屌補飛先

漢落威快入

我屌你老母又爆c

刷c呀華西 唔刷點入波

輸撚埋 屌你老母

屌佢老母臭閪 買緊佢狂開

希杭有無咁刷得。。。

希杭下一球100%

11c 半場角大咁快開到！！！

買左垃圾MC走寶tim

大師兄返曬黎

0.5/1 我會大大力

Mc 開到9.5b 抽十個派100 絕不走數

屌 差d輸撚埋

屌 blacklist華西

No goal

墨2本半大
墨2本盤
飛腳
米屎ng
希ng

降班啦華西
大呀屌

96糕

岩岩好第10個~

幫手屌屌角 想派比各位手足

巴打 要唔要放走佢老母先？

下半場十幾分鐘已經六個角

1860廢物

希坑廢，華撚西

求求天父做十分鐘好人 賜我兩個入球96

華閪收盤 96全格派100

諾威😘😘😘😘😘

最城9.5b!

漢諾威入多粒

差隊垃圾華西 屌你老母

1

96 入多粒 華西走盤

華西輸埋 屌

華西好波

ok

派?

買左10蚊4.5 中左

Lim

阿寶都救唔到華西

屌那聲降班啦

樂威點嫁

1860同希杭，居然爆隊仲冷

佢正手牙

買左0:0同下盤心情好複雜

10.5同盤揀左揀盤 抵輸

華狗

96入多粒 靠你啦

華西求走盤

墨2本半大
墨2本盤
飛腳
米屎ng
希ng
希即場客勝

MC 學下希坑半場開波就連c啦

巧

華撚12c

開到16.5咁大啊

有冇巴打認拎96老母 佢就黎頂唔住 好彩入左粒

不了 要控球在腳再hea踢

漢諾入未 曼城全格好嗎

對了..

華西 屌你老母 入波呀

華西先係賤種

你係咁打出來冇鎖到個AC咩

櫻花細
松鼠細/9.5大
墨爾本勝利[-0.5/-1]
大阪飛腳[0]
特雷斯登[0]
漢諾威[-0.5/-1]
華倫西亞 10.5大
米杜士堡[+1/+1.5]
RB萊比錫[-0.5/-1]
哈化柏林[+0.5/+1]
弗賴堡 2.5大
愛華頓[-0.5/-1]
紐卡素[-0.5/-1]
艾拉維斯[0/+0.5]
波爾多[+1]
西維爾 10.5細

華西goal

狗會我屌你老母

華西反Cup 派100 抽十

每晚總有d西波

鏝 知唔知好多師兄弟買你上盤架 生性啦好嗎

好

ml

有冇巴打賀芬咸同路

打交未

收到

1860

胃b封左ac後旺到

頭兩場我大注左細波
輸8千

第十二個 好彩上面兩三個cdrom

1個aC 兩個人用?定分身

on9華西解圍都唔撚識解 向個龍方向解

幫手留名姐

26814257 lm

今日出多兩場算

鏝入波啦 我已經放棄華西

一開app突然多左錢
原來水原有10c

希杭客勝仲有1.84

希杭刷角機派錢咁派

米堡ng

鏝入多粒啦

鏝入啦 沖啦

12m個陣買客fg14倍買唔到 馬會食屎啦

華西降班啦屌你老母

魯賓山卡 斯特拉斯堡

華西同尼斯兩班撚屌一齊降班

咁上到10k 派

Now多小

馬後炮

華西正西波 打皇馬就咁落力

10.5大同盤之揀左盤串起特雷
想針

lm
澤村

屌你老味鏝肯入未呀

要屌先入

正式改名華倫閪亞

希杭刷角呀

無緣

大胃好久不見
我都好久沒賭了

不嬲架啦

MC 3c -7c

1.49

再入多100先

有名你叫 華倫西呀
都唔係今日既事
西甲猁

2c on9

尼斯 反cup27倍

曼差小小入

鏝入波未 唔入我打柒阿古佬

仆街 驚到我一巴煎柒左佢老母

垃圾黎
打強隊先識出力

屌拿聲

打多巴我嘅

買希杭ng屌死華西

我知
以為你戒左

原來是大ching

屌你老母鏝唔係諗住0:1完呀？

魯賓卡山 上盤

鏝入波 華西刷角啦 洗唔洗教埋你地呀

起碼正多粒

漢仔而家半格還住半個老母俾你先

就入架啦
中柱又成

Zaza真係垃圾黎

希杭快d幫我屌打華西

魯賓山卡 斯特拉斯堡
溫書算 放棄華閪了

城城 我屌你老母騎你老母 煎柒你老母呀 入未呀！
咁低水盤都開唔出 褶埋自含跳落海啦

1860中柱補射網側

仲要無角

魯賓卡山 盤重插

鏝冇角？

我入左角細 一千分

9up的你凍嗎

no la gg

補no goal算 入閪咩你垃圾

華西班垃圾入多兩粒啦

墨2本半大
墨2本盤
飛腳
米屎ng
希ng
希即場客勝
曼5.5大

刷角啦繼續 唔洗做咩

鏝 比力！

十抽一派100比我

鏝都買

你老母 真係唔棺材唔見眼淚

多謝bb

不用抽 你派我

曼 角呢？

哥狗依d仆街 入一球就算架啦

Thx

Funson

華西 連c未呀

成隊華西無左蘭尼唔撚識踢波

Ching又想派我

Lm咗就要派

特雷goal

刷角呀華西 快手d啦

沒人9up

我宜家就餵你老母食屎 你有十分鐘時間入波

諗唔到買咩好

華西買左1.5s 頂撚實

鏝4.5s 都入得過

屌你老母漢諾 鏝城比多粒

漢諾比多粒啦唔爭在

華西追和未 屌你老母

刷角啦屌你